No hay duda de que una de <strong>las formas más efectivas de combatir el maltrato animal es reducir o eliminar el consumo de productos animales . </strong>Y resulta genial que con esto, además de acabar con el maltrato animal podamos detener el calentamiento global y cuidar nuestra salud.

Como ves, reducir tu consumo de carne solo trae múltiples beneficios para ti. En cada bocado estarás construyendo <strong>un mundo más compasivo con los animales, saludable, sostenible</strong>, en fin, ¡un mundo mejor para todos!

Te animamos a dar el primer paso, también, hacia un universo de texturas y sabores increíbles. Los cinco consejos que te presentamos a continuación te ayudarán a conseguirlo.

<strong>1. Un paso a la vez</strong>

Debes darte tu tiempo y por eso comienza con hacer pequeños cambios en tu alimentación. Por ejemplo, una o dos veces por semana puedes sustituir la carne por una hamburguesa vegetal u otra opción vegetal de tu preferencia.

<strong>2. Reduce a la mitad las porciones de carne</strong>

Reemplaza una parte de la carne que comes con vegetales y ve agregando cada vez más alternativas. De esta forma comenzarás a sentirte satisfecho comiendo menos carne y más vegetales.

&nbsp;
<h4 style="text-align: center;"><strong>¿Quieres recibir las mejores noticias de actualidad sobre los animales de granja?</strong></h4>
<h4 style="text-align: center;"><strong> <a href="https://igualdadanimal.us10.list-manage.com/subscribe?u=e092aae79a181fb16ccb742e7&amp;id=8563b98958" target="_blank" rel="noopener"><span style="color: #0000ff;">¡Suscríbete gratuitamente a nuestro e-boletín!</span></a></strong></h4>
&nbsp;

<strong>3. Súmate a los Lunes sin carne</strong>

Esta campaña internacional promovida por estrellas como Paul McCartney busca que <strong>al menos una vez a la semana intentes no comer carne.</strong> Puedes escoger cualquier otro día de la semana que te venga más cómodo y con esto reducirás en un 15 % tu consumo total.

<strong>4. Prueba la cocina de otros países al comer dentro o fuera de  casa.</strong>

Afortunadamente,  gran parte de los platos más populares en el mundo son veganos. Piensa en la cocina de México, India, Italia y China.

<strong>5. Hazle saber a otros tus propósitos</strong>

Si algo facilita enormemente un cambio es comunicar a otros nuestros propósitos. Si tus amigos y familiares saben que estás reduciendo tu consumo de carne estarán pendientes de recomendarte restaurantes, recetas e información general.

Y si se enteran de tus motivos (los animales, la sostenibilidad del planeta y tu salud) podrían animarse a dar el primer paso como te pasó a ti en su momento.

&nbsp;
